美國歡迎中國對同性戀婚姻合法化

中國： 我地邊有？
美國： 台灣唔係啱啱合法化咗咩？
中國： 台灣都唔係中。。。。唔係。。中國同台灣係。。。